今次遊行咪再嗌埋晒啲on9口號喇

想要凝聚力要士氣可以唱歌

100萬人有兩成人肯唱個場面都一定會好壯觀

唱友誼萬歲